有無人6月中會係高雄

6月15係高雄出trip..
自己一個 有無人一齊食個飯or去玩下

me
想玩咩

你自己？有無tg傾下